big 6每一對邊個球員最仆街

猁：羅拔臣成撚日foul完人望住人哋笑挑釁
鏝：奧達文迪mma
獌：成隊
轟：everyone
牙：everyone
熱：none

不復來辯

Push

個樣幾有正氣

on9
拉